有冇人會後悔養寵物？

養咗幾年狗
突然諗到過多十年
佢就會離開我
就覺得好心痛好sad

屋企有隻大狗，我讀幼稚園屋企人開始養

大學住宿舍，星期六日先返屋企
好記得深夜返到去佢係咁鳴鳴叫，咁我摸佢陪佢玩到佢訓，就走去打機，點知一行開又叫，loop咗幾次fd搵我就帶耳機專心打機。佢第2朝就安詳咁走咗

後來聽返屋企人講，佢已經叫咗成個星期，每晚都叫，要陪到佢訓，訓醒又叫

後來先明原來係等見埋我呢個小主人先肯走，仆街sad咗好長時間，每次諗起都喊

雖然唔後悔，不過唔敢再養寵物

屌你老母 希望到時你老咗都係咁樣死

養狗
帶出街我同人講佢好乖唔咬人
點知就咬左
搞到我勁𤓓
早知唔養

而家我隻狗冇病冇痛仲咁細個
都已經好擔心佢第時會出事
真係勁驚
尤其是好似你講唔得閒陪佢
返工返學真係冇乜時間陪佢

過咗咁多年，我一諗返起又喊到仆街
無心真係唔好亂買寵物

好鍾意倉鼠 但唔敢再養 佢地太短命了

養過一隻 生存咗2年半就走

真 之前養左一個月諗起呢個問題， 心諗早知唔養，咁就唔洗有生離死別既一刻

一開始幫人湊貓覺得好撚煩
成日話會掉佢出街（講下
條仆街又臭串又惡，又時又嗲
但前排佢病左聽獸醫講最差個情況係會窒息死我竟然係獸醫面前喊撚左
好後悔養左佢，好驚佢會走